有冇絲打覺得自己好易鍾意人

你見到我就唔會再咁諗

頂唔順 取消追蹤你

冇人要我了

我得閒開感情台睇到你會入嚟55

55

消失咁耐

冇上好耐

咁做咩返黎

睇打機po

又做毒撚

不嬲都係啦
又恰毒撚

抵你咁毒

毒親你 sorry

唔好恰我

仲有我呀